# Chinese (Simplified, China) translations for .
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
#
# Translators:
# Yihao Liu <liuyh970615@gmail.com> 2023
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  Indico\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-05 19:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-21 02:01+0000\n"
"Last-Translator: Lanxin Ma <ma@ihep.ac.cn>\n"
"Language: zh_CN.GB2312\n"
"Language-Team: Chinese (China) (GB2312) "
"(http://www.transifex.com/indico/indico/language/zh_CN.GB2312/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: indico_payment_sjtu/controllers.py:162
msgid "Payment sign error."
msgstr "数字签名错误，请联系注册人解决问题。"

#: indico_payment_sjtu/controllers.py:164
msgid "Payment amount error."
msgstr "付款金额错误，请联系注册人解决问题。"

#: indico_payment_sjtu/controllers.py:166
msgid "Payment transaction duplicated."
msgstr "交易重复。"

#: indico_payment_sjtu/controllers.py:169
msgid "Your payment request has been processed."
msgstr "您的付款请求已处理。"

#: indico_payment_sjtu/controllers.py:383
msgid "Refund failed, please contact an event manager. Reason: "
msgstr "申请退款失败，请联系事件管理员。原因："

#: indico_payment_sjtu/controllers.py:385
msgid "API failed"
msgstr "API调用失败"

#: indico_payment_sjtu/controllers.py:388
msgid "Refund successful."
msgstr "申请退款成功。"

#: indico_payment_sjtu/monkey_patch.py:45
msgid "Bill Number"
msgstr "订单号"

#: indico_payment_sjtu/monkey_patch.py:48
#: indico_payment_sjtu/templates/transaction_details.html:6
msgid "Trade Number"
msgstr "交易流水号"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:35
msgid "API URL"
msgstr "API URL"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:35
msgid "URL of the SJTU HTTP API."
msgstr "校园缴费平台的地址。"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:36
msgid "Cert"
msgstr "系统证书"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:36
msgid "The cert obtained from SJTU Pay."
msgstr "同时在收费系统及业务系统中存储的一个1024位的字符串。"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:37 indico_payment_sjtu/plugin.py:46
msgid "Sys Id"
msgstr "所属系统编号"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:38 indico_payment_sjtu/plugin.py:47
msgid "The sysid parameter of SJTU Pay."
msgstr "校园缴费平台中的sysid参数。"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:39 indico_payment_sjtu/plugin.py:48
msgid "Sub Sys Id"
msgstr "子系统编号"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:40 indico_payment_sjtu/plugin.py:49
msgid "The subsysid parameter of SJTU Pay."
msgstr "校园缴费平台中的subsysid参数。"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:41 indico_payment_sjtu/plugin.py:50
msgid "Fee Item Id"
msgstr "费用项代码"

#: indico_payment_sjtu/plugin.py:42 indico_payment_sjtu/plugin.py:51
msgid "The feeitemid from SJTU Pay."
msgstr "校园缴费平台中的feeitemid参数。"

#: indico_payment_sjtu/util.py:25
msgid "Invalid email address / paypal ID"
msgstr "无效的电子邮件地址 / paypal ID "

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_form.html:1
msgid ""
"Clicking on the <strong>Pay now</strong> button you will get redirected "
"to the SJTU Pay site in order to complete your transaction."
msgstr "点击<strong>支付</strong>按钮后，你将前往交大校园缴费平台完成支付。"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_form.html:6
msgid "First name"
msgstr "名"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_form.html:8
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_form.html:10
msgid "Total amount"
msgstr "总数"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_form.html:19
msgid "Pay now"
msgstr "支付"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:17
msgid "SJTU Invoice"
msgstr "交大缴费系统票据"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:22
msgid ""
"SJTU invoice is not available now. Either you didn't request an invoice "
"or the invoice is not processed yet. Contact an event manager if you have"
" any further inquiry."
msgstr "交大缴费系统票据不可用，可能原因为您没有要求开具票据或票据开具尚未完成。如果您有疑问，请与事件管理员联系。"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:34
msgid "Ticket #"
msgstr "票据#"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:37
msgid "Ticket Type Number"
msgstr "票据种类代码"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:41
msgid "Ticket Type Name"
msgstr "票据种类名称"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:45
msgid "Tax Ticket Type"
msgstr "票据代码"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:49
msgid "Ticket Number"
msgstr "票据号码"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:53
msgid "Key"
msgstr "票据校验码"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:57
msgid "Fee Item Number"
msgstr "费用项编号"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:61
msgid "Fee Item Name"
msgstr "费用项名称"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:65
msgid "Amount"
msgstr "费用项缴费金额"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:75
msgid "Download Invoice"
msgstr "下载票据"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:92
msgid "Event Details"
msgstr "事件详情"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:98
msgid "Event Title"
msgstr "事件名称"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:102
msgid "Event Date"
msgstr "事件日期"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:108
msgid "Event City"
msgstr "事件城市"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:109
msgid "Shanghai, China"
msgstr "中国上海"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:121
msgid "Payee Details"
msgstr "收款人详情"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:127
msgid "Beneficiary's Name"
msgstr "收款人名称"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:131
msgid "Beneficiary's Address"
msgstr "收款人地址"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:135
msgid "Account No."
msgstr "收款人账号"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:139
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名称"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:143
msgid "Bank Address"
msgstr "银行地址"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:147
msgid "Swift Code"
msgstr "Swift代码"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:160
msgid "Notice"
msgstr "注意事项"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:165
msgid ""
"Please kindly make the payment promptly, as participation in the event "
"can only proceed upon successful payment."
msgstr "请按照指示付款，付款成功后才能参加事件。"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_payment_invoice.html:180
msgid "Refund Policy"
msgstr "退款政策"

#: indico_payment_sjtu/templates/event_settings_encoding_warning.html:4
#, python-format
msgid ""
"Please make sure that you have your PayPal seller account configured to "
"use <strong>UTF-8</strong> by default, otherwise some transactions may "
"end up not being acknowledged by Indico!<br> You can find out how to set "
"this up %(link)shere%(endlink)s."
msgstr ""
"请确保您的PayPal卖家帐户默认配置为使用<strong>UTF-8</strong>，否则某些交易可能最终无法被Indico确认！<br>您可以"
" %(link)s 在这里 %(endlink)s了解如何设置它。"

#: indico_payment_sjtu/templates/transaction_details.html:9
msgid "Refund Button"
msgstr "申请退款按钮"

#: indico_payment_sjtu/templates/transaction_details.html:16
msgid "If enabled, registrant can request a refund."
msgstr "如果启用，注册人可以申请退款。"

#: indico_payment_sjtu/templates/transaction_details.html:54
msgid ""
"The paid amount does not match the required amount. Please contact the "
"registrant to solve the issue."
msgstr "付款金额和需求金额不符，请联系管理员解决。"

#: indico_payment_sjtu/templates/transaction_details.html:57
msgid "Paid:"
msgstr "付款："

#: indico_payment_sjtu/templates/transaction_details.html:61
msgid "Required:"
msgstr "请求的："

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:14
msgid "This field no longer exists"
msgstr "这个字段不再存在"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:20
msgid "The field data has been purged due to an expired retention period"
msgstr "由于保留期已过，字段数据已被清除"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:28
msgid "Privacy options"
msgstr "隐私选项"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:31
msgid "Visibility"
msgstr "可见度"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:43
msgid ""
"This will restore this participant's visibility based on the form's "
"settings"
msgstr "这将根据表单的设置恢复此参会者的可见性"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:45
msgid ""
"This will hide this participant from the list of participants regardless "
"of other settings"
msgstr "这将从参会者列表中隐藏此参会者，无论其他设置如何"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:54
msgid "Show participant"
msgstr "显示参会者"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:56
msgid "Hide participant"
msgstr "隐藏参会者"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:77
#, python-format
msgid "<strong>Arrival:</strong> %(arrival_date)s"
msgstr "<strong> 到达：</strong> %(arrival_date)s"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:82
#, python-format
msgid "<strong>Departure:</strong> %(departure_date)s"
msgstr "<strong> 离开： </strong> %(departure_date)s"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:88
#, python-format
msgid "<strong>Accommodation:</strong> %(accommodation)s"
msgstr "<strong> 住宿：</strong> %(accommodation)s"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:109
msgid "Summary"
msgstr "概述"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:113
msgid "Reference:"
msgstr "标号: "

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:119
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:140
msgid "Receipt"
msgstr "收据"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:142
msgid "Invoice"
msgstr "费用清单"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:148
msgid "Not paid"
msgstr "未付款"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:153
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:158
msgid "Pending"
msgstr "挂起"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:167
msgid "Item"
msgstr "项"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:170
msgid "Value"
msgstr "值"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:173
msgid "Cost"
msgstr "花费"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:184
#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:134
#, python-format
msgid "%(choice)s (%(nights)s night)"
msgid_plural "%(choice)s (%(nights)s nights)"
msgstr[0] "%(choice)s (%(nights)s 晚)"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:202
msgid "Registration fee"
msgstr "注册费"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:213
msgid "Price adjustment"
msgstr "价格调整"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/_registration_summary_blocks.html:223
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/refund_transaction.html:4
msgid ""
"Please note that if you request a refund you will be unregistered from "
"the event."
msgstr "请注意如果申请退款该事件注册将被取消。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/refund_transaction.html:9
#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:144
#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:149
msgid "Refund"
msgstr "申请退款"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/refund_transaction.html:10
msgid "You are about to request a refund."
msgstr "你正在申请退款。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:22
#, python-format
msgid "Add registration to \"%(title)s\""
msgstr "添加注册到 \"%(title)s\""

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:33
#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:21
msgid "Registration is disabled due to an expired retention period"
msgstr "由于保留期已过，注册被禁用"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:45
msgid "Access to the rest of this event is restricted to registered participants."
msgstr "只有注册的参加人才能访问此事件的其余部分。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:62
msgid "Registrations are complete"
msgstr "注册完成了"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:64
msgid "There are no more places available."
msgstr "没有更多位置可用。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:70
msgid "Registration not open"
msgstr "注册没打开"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:72
msgid "The registration period has not started yet."
msgstr "注册期还没开始。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:77
msgid "Registration is closed"
msgstr "注册已关闭"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:79
msgid "The registration period has passed."
msgstr "注册期已过。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:91
msgid "Account required to apply"
msgstr "需要申请的帐户"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:93
msgid "Account required to register"
msgstr "需要注册的帐户"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:98
msgid "In order to apply for this event you have to be logged in."
msgstr "你需要登录才能申请此事件。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:100
msgid "In order to register for this event you have to be logged in."
msgstr "你需要登录才能注册。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:107
msgid "Log in to proceed"
msgstr "登录去处理"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:116
msgid "Participation in this event is moderated"
msgstr "此事件的参加是有审核的"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/regform_display.html:119
msgid "The organizers will have to approve your application."
msgstr "组织者必须批准你的申请。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:13
msgid "Your registration has been completed"
msgstr "你的注册已完成"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:17
msgid "Your registration has been rejected"
msgstr "您的注册已被拒绝"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:19
msgid "Contact an event manager if you think this is an error."
msgstr "如果您认为这是一个错误，请与事件管理员联系。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:24
msgid "You have withdrawn your registration"
msgstr "您已撤销注册"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:26
msgid "Contact an event manager if you changed your mind."
msgstr "如果您改变主意，请与事件管理员联系。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:31
msgid "Your registration is awaiting approval"
msgstr "你的注册等待批准"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:34
msgid "An event manager will manually validate it."
msgstr "事件管理员将手工验证它。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:40
msgid "Your registration is awaiting payment"
msgstr "您的注册等待付款"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:43
msgid "Awaiting your payment."
msgstr "等待您的付款"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:45
msgid "Awaiting payment confirmation."
msgstr "等待付款确认。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:48
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "去结帐"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:59
msgid "The modification period is over"
msgstr "修改期过了"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:61
msgid "Modifications are not allowed after payment"
msgstr "付款后不允许修改"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:63
msgid "Modifications are not allowed once approved"
msgstr "批准后不允许修改。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:66
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:72
#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:74
#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:79
msgid "Withdraw"
msgstr "撤回"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:73
msgid ""
"Are you sure that you want to withdraw your registration? This action "
"cannot be undone."
msgstr "您确定要撤消注册吗？ 此操作无法撤消。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:78
msgid "The registration can no longer be withdrawn. Please contact an organizer."
msgstr "不能再撤销注册。请联系组织者。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:88
msgid "Get ticket"
msgstr "得到票单"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:108
msgid "Terms and conditions"
msgstr "条款和条件"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:118
#, python-format
msgid ""
"I have read and accepted the %(link_start)sterms and "
"conditions%(link_end)s and understand that by confirming this order I "
"will be entering into a binding transaction."
msgstr "我已阅读并接受 %(link_start)s条款和条件%(link_end)s，并明白通过确认此要求，我将进入一个有约束力的交易。"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:131
msgid "Checkout"
msgstr "结帐"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:161
msgid "Get Receipt"
msgstr "查看收据"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:163
msgid "Get Invoice"
msgstr "查看费用清单"

#: indico_payment_sjtu/templates/display/registration_summary.html:174
msgid ""
"Use this link to come back to this page.<br> Make sure to keep it private"
" as you do not need to be logged in to access it."
msgstr "使用此链接返回该页面。<br>请确保它是保密的，因为您不需要登录即可访问它。"

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:5
#, python-format
msgid "Registration for %(title)s"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:10
#, python-format
msgid "Dear %(name)s,"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:13
#, python-format
msgid ""
"Thank you! Your registration for the event "
"%(strong)s%(title)s%(endstrong)s %(at_time)s has been received."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:33
msgid ""
"To obtain a receipt or to manage your registration, please follow this "
"link:"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:35
msgid ""
"To obtain an invoice or to manage your registration, please follow this "
"link:"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:38
msgid "Manage my registration"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:59
msgid "Rejection reason:"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:66
msgid "Please note that this event requires manual approval."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:67
msgid "You will be notified when the registration process is complete."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_creation_to_registrant.html:74
#, python-format
msgid ""
"Please proceed to the checkout %(link)shere%(endlink)s in order to "
"complete it."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_modification_to_registrant.html:4
#, python-format
msgid "Registration modified for %(title)s"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_modification_to_registrant.html:8
#, python-format
msgid ""
"Your registration for the event "
"%(strong)s%(title)s%(endstrong)s%(at_time)s has been modified."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:6
#, python-format
msgid "Registration complete for %(title)s"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:8
#, python-format
msgid "Registration pending for %(title)s"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:10
#, python-format
msgid "Registration rejected for %(title)s"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:12
#, python-format
msgid "Registration withdrawn for %(title)s"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:14
#, python-format
msgid "Registration unpaid for %(title)s"
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:20
#, python-format
msgid ""
"Your registration for the event %(strong)s%(title)s%(endstrong)s "
"%(at_time)s is now %(strong)scomplete%(endstrong)s."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:25
#, python-format
msgid ""
"Your registration for the event %(strong)s%(title)s%(endstrong)s "
"%(at_time)s is now %(strong)spending%(endstrong)s."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:30
#, python-format
msgid ""
"Your registration for the event %(strong)s%(title)s%(endstrong)s "
"%(at_time)s is now %(strong)srejected%(endstrong)s."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:35
#, python-format
msgid ""
"Your registration for the event %(strong)s%(title)s%(endstrong)s "
"%(at_time)s is now %(strong)swithdrawn%(endstrong)s."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/emails/registration_state_update_to_registrant.html:40
#, python-format
msgid ""
"Your registration for the event %(strong)s%(title)s%(endstrong)s "
"%(at_time)s is now %(strong)sunpaid%(endstrong)s."
msgstr ""

#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:11
#, python-format
msgid ""
"Filtering is enabled. Displaying %(filtered_registrations)s out of "
"%(total_registrations)s registrants."
msgstr "已启用筛选。显示%(total_registrations)s个注册人中的%(filtered_registrations)s个。"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:23
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:24
msgid "Full name"
msgstr "姓名"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:52
msgid "This user has been registered by an event manager."
msgstr "该用户已被事件管理员注册"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:67
#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:102
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:69
#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:104
msgid "No"
msgstr "否"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:166
msgid ""
"The filtering criteria do not match with any of the existing "
"registrations. Try to clear the filters from the \"Customize list\" "
"dialog."
msgstr "筛选条件与任何现有注册不匹配。尝试从 “自定义列表” 对话框中清除筛选。"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/_reglist.html:168
msgid "There are no registrations yet."
msgstr "还没有注册。"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:10
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:14
#, python-format
msgid "List of registrations for \"%(title)s\""
msgstr "\"%(title)s\" 注册列表"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:37
msgid "All"
msgstr "所有"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:38
msgid "None"
msgstr "无"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:44
msgid "Registration list configuration"
msgstr "注册列表配置"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:48
msgid "Customize list"
msgstr "定制化列表"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:54
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:59
msgid "Register a user that doesn't exist in Indico"
msgstr "注册 Indico 中不存在的用户"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:60
msgid "New user"
msgstr "新用户"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:66
msgid "Register a Indico user"
msgstr "注册 Indico 用户"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:67
msgid "Indico user"
msgstr "Indico 用户"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:73
msgid "Register multiple Indico users"
msgstr "注册多个 Indico 用户"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:74
msgid "Multiple Indico users"
msgstr "多个 Indico 用户"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:81
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:86
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:92
msgid "PDF (table style)"
msgstr "PDF (表格形式)"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:98
msgid "PDF (book style)"
msgstr "PDF (书籍格式)"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:112
msgid "Import registrants from CSV File"
msgstr "从 CSV 文件导入注册人"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:114
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:118
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:124
msgid "Send email"
msgstr "发送邮件"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:128
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:136
#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:140
msgid "Print Badges"
msgstr "打印胸牌"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:148
#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:152
msgid "Print Tickets"
msgstr "打印票单"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:160
msgid "Download attachments"
msgstr "下载附件"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:167
#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:172
msgid "Edit tags"
msgstr "编辑标签"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:180
msgid "Moderation"
msgstr "适度"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:187
msgid ""
"Do you really want to approve the selected registrations? This will "
"trigger a notification email for each registrant."
msgstr "您真的要批准选定的注册吗？ 这将触发通知电子邮件给每个注册人。"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:188
msgid "Approve registrations"
msgstr "批准注册"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:196
#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:199
msgid "Reject registrations"
msgstr "拒绝注册"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:206
msgid "Check-in control"
msgstr "报到控制"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:214
msgid "Check-in"
msgstr "报到"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:222
msgid ""
"Are you sure you want to reset the check-in info? The original check-in "
"time will be lost."
msgstr "您确定要重置报到信息吗？原始的报到时间将丢失。"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:223
#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:224
msgid "Reset check-in"
msgstr "重置报到"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:232
msgid "Adapt columns width"
msgstr "调整列宽度"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:239
msgid "Generate a URL for the selected filters and columns."
msgstr "为选定的筛选和列生成URL。"

#: indico_payment_sjtu/templates/management/regform_reglist.html:242
msgid "Total registrations"
msgstr "注册总数"

